其實澳門豬扒包有乜咁好食？

前幾日去澳門玩，諗住試下好出名嘅豬扒包啦，35蚊豬扒包食過，55蚊又食過（官也街好出名嗰間仲要有骨）
完全唔明有乜咁好食，醬又冇茄菜又冇，乾啃，定係我唔識食

以前比心機做出黎比平民食

而家求撚其拎個名就做完擺出黎比遊客食，只要佢係出名，話知係屎啲蝗都話好食，有骨又話係特色

旅遊生意 本地人唔會食

EXACTLY, 依家我阿媽自己整俾我食仲正
自己揀舊靚豬排,自己醃

同我屋下樓下間面包鋪有得揮

用黎影相放ig 架炸樓豬

食完一間覺得唔好食
心諗，冇理由嘅話哂特性野點會咁難食
之後去到排哂隊有骨嗰間買，屌，好撚失望

有骨真係on99
感覺上豬扒包已經係呃鳩遊客
基本上n咁多間都有賣

痴撚線，一件豬仔包+一塊冇去骨嘅炸豬扒收你55蚊仲排哂大隊去買，賺到傻

係，仲可以keep住呃足咁多年，服哂，香港大把餐記/快餐好食過佢

以前十幾蚊成日食 宜家好柒貴 明呃遊客

本地人唔會去食

澳門食葡菜仲好啦

官也街對出剩做外賣個間？

發覺樓下澳門茶記一樣好味，廿幾蚊

係入面，排隊排得最勁嗰間，啊婆張相做生招牌嘅
對出嗰間淨係買咖啡奶茶，係幾好飲嘅

agger 豬扒又乾又難咬個包又硬又冇汁

指定動作 豬扒包 葡撻 黃枝記

葡撻就真係好食

吹大左

第一次去澳門 喺條巷仔嗰間世紀咖啡 買咗個食 新鮮咯熱辣辣 豬排有個包咁大 骨就手指尾咁細咯 我唸無乜了

香港咖哩魚蛋又有乜咁好食

好多年無去澳門，
以前有啲澳門人帶去嘅茶仔都唔錯，
塊豬排都正常好食嘅，
反而我覺得真正好食係個包，
無論係葡國菜個餐包定係豬扒個包都做到勁外脆內軟

開頭未出名果陣好好食

用碳爐燒到脆卜卜

細個個陣食個包成撚日比佢啲脆皮界爛個嘴跟住就生飛滋

大利來記間仆街垃圾
睇下佢地舊舖響openrice俾人屌到碌柒咁
咪又係大把人爭住食

但我地冇賣咁貴先，就算旺角都係

見左成班人排哂隊買垃圾鄧佢地唔抵，咁嘅價錢賣咁嘅包幾失望

佢以前新鮮出爐個豬仔包真係好好食，豬扒又淹得好食，個個排隊就係等出爐

澳門同事話佢哋唔會特別去食，真係for 遊客多

俾人收購左之後已經唔撚掂

食過，完全無特別

吹出黎囉

個包 on9 你仲食兩次

個包又硬又乾界損口
豬扒又係炸到柴咁
仲要有舊骨分分鐘咬崩牙

一粥麵豬扒包有汁唔太乾 雖然唔係話好食
但叫做可接受

要去樓下茶記先好食
上次去利奧樓下戈間啲豬扒包超正

有無人知好食果間葡撻地址喺邊

印象喺後巷定橫街 想食多次

以前大利豬扒包係出名10蚊個大大份, 熱辣辣
同埋賣完就冇
先出到名

而家仲去食就係on9

真係好難食.....塊豬扒仲要有骨.....

黃種人就係鍾意抄抄抄 做爛個市

我發現好多人都講以前。。以前咩咩好食啲，咩咩好啲。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

係嘅以前啲野真係用心出品又物價唔貴，而家？而定邊度唔係賺到盡，邊度唔係有水掠到盡。仲有呀，以前仲有一樣野就係人情味，而家你想r 個啲啲都難，全部都係無良商家。唉

無食過

利申澳門人

以前同唔知邊個去旅行 搭的士去執左果間唔知乜柒豬扒包 個的士司機話佢見過d豬扒係用腳踩 叫我地唔好去食

有啲賣到勁撚貴, 又乾

咁細個返澳門都成日會去大利來既

世記>大利來

有骨啲位先係最有味，最正。
懶去妹啲骨就咪話人on9